盡快將Arkk Arkq Prnt拋棄吧

盡快將Arkk Arkq Prnt拋棄吧
找回你的Sqqq 一同上漲可以嗎

兒歌都畀你變做聖詩

股價就黎腰斬一半

a淆冀k

痴線。有聲

傻鳩木亂咁操盤

佩服

點解特別笑ARKQ PRNT

哈哈哈哈 哈哈哈哈 哈哈哈哈 哈哈哈
屌你老母輸撚哂啦比返D錢我

純粹搵d岩音塞落去

咩教會

tsla tsla xone

CLS

anti-wood

找回你的微笑契媽一同和唱屌你呀.

Cathie正一牛市臭雞 跟完就跌屌你呀

仲幾好聽

上帝降落人間

仲有arkg

從ark ark一聲睜開眼睛看木頭
從懂得緊握契媽暖的手

萬能key

盡快將 SQQQ SDOW UVXY拋棄吧

盡快將elon baba cathie mama拋棄吧

岩音。。。？

呢係弟兄幾幽默

笑左

你班撚樣唔好再咁認真得唔得 用下個閪腦啦

依個好笑

Bear bear bear bear bearbearbearbear
一同買空全力做空SQQQQ

好橋口

木狗我屌你老母

屌 好正

咩歌

只買不放，你未跌囉。

12月唔見你買sqqq ?
個陣日日吹tqqq

財經台先明
Cctoy唔會識

lm全首

笑死

要幾大先識呢首歌？真心我三張up近四

Tsla tsla tsla tsla tsla tsla lalala ~

A淆冀崎 A淆冀kill P淆NT

屌你老母

從一起身拎起手機看支牛
從懂得SH契媽臭的手
到輸晒身家輸埋本金仍未夠

正
等成首

屌你啲音錯撚曬

我知你返邊間教會架.jpg

唔撚啱音
重寫啦

啱音無發達～

找回你的BRKA 拋離契媽可以嗎

其實係邊個個樣黎

契媽都唔識？屌你老母

屌，改到一d都唔似

邊度媽 契弟黎

點解連登仔都會識呢首歌架

連登老齡化

...

係人都識啦
呢首歌勁左唔記得歌詞可以lalalala唱過去反正照樣咁難聽

阿木，你不如唔好叫阿木
你索性叫條廢柴啦你

自動哼左出聲
利申老嘢

信契媽

大家仲有心情

好撚恐怖

廿中都應該識
廿頭就唔知啦

笑撚死

盡快將憂愁眼睛憂愁面孔

搵回你的微笑契媽一同和唱可以嗎

90後一定識
00後班友就唔識架啦

好笑

好好笑喎

契媽 Catherine

WOOD

咁撚温柔？

真係一望個標題就係咁笑有貨既好慘

嘩，又跌1成

菁倉鳥

佢入嗰隻xone無底

反手入put 對沖

依家超賣

扑街 有聲

找回契媽微笑嘴巴
一同入貨可以嗎
啦啦啦啦 啦啦啦啦 啦啦啦啦 啦啦啦
一同破頂 全部爆升
tesla 沒有價

從NNDM開始配股上月球
從SQ U Z捉緊你的手
到TSLA升穿一千仍唔夠
到PLTR仍舊曉得爆

從登登當選開始奶支奶到暈
從BABA 開始買支股
到DOYU 濕鳩港股
全買爆
難道是麵麵讓你愛支那

願契媽不用望著麵麵那些貼文
不用徬徨迷途只須緊記
TSLA U Z
SQ PLTR
願憑著契媽SH到下世

跟住一齊唱

技安水準
勿屌

呢首歌好似好少人會唱埋後段 個個都淨係識頭幾句

好正好好笑

呢首歌咁正面咁易上口
就算係而家,小學/中學有音樂老師拎黎教都唔出奇

高汁

細個真係成日聽，但無理解過歌詞，啱啱真係第一次認真睇歌詞，真係好正面

一同放股全面清倉生命是有價

廿頭
小學lunchtime有播過

重播？呢首野洗腦到爆炸

好撚靈異

有一兩個禮拜keep住播
真係幾洗腦
一見到個po即刻有聲

點少得呢張

契仔士氣+100

樓主呢首都好正面

今晚又要聽黎安撫下自己

shshshshshshshshshsh

填代號點指都唔岩音喇

苦中作樂

幾好聽